[突發]手足資料大頭比藍屍起晒底!!!

話說班藍屍整左個起底telegram channel
叫做 暴暴 channel
好多手足大頭放晒係入面
仲要有2000+subscribe
手足嘅個人資料而家好撚危險
為咗保護手足嘅個人資料 大家麻煩幫手去report

link:

光復香港時代革命

push

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

又係你呢啲低能
講過幾多次
如果report係有用老頭搵仔一早比人收左皮啦
靜靜雞啦你 幫人做宣傳

垃圾中共網軍又抄人開channel

咁係咪有得d 資料周圍聽send先？

Push

成九百幾張相

你要知道有啲事係避免唔到
你想所有事都唔洗有風險唔洗有損失就達到目標
你會唔會諗得太美好呢小朋友

你倒不如send d 藍屍相入去 整壞佢個database

比翻啲藍絲大頭啦

都好

Reported

其實要講幾多萬次 report係無撚用 唔好再開呢d垃圾post好無
你report完d 資料唔會周圍send咩? 俾你封左個channel 再開一個用幾多分鐘 1分鐘 2分鐘?

要做野就send d 便衣狗同藍屍相上去
再叫人report就屌你老母

推

send返啲藍屍便衣上去咪得囉戇鳩

send藍屍曱甴相上去玩下先

幫藍屍狗宣傳？

推！

放埋藍絲相啦屌

又幫對面宣傳好心用下個死人腦

成班便衣狗

此post 已完
sorry

p牌都拉

本身得2500人睇
你放上黎除變double

咁都拉

你唔記得拉

reported

樓豬都唔知係咪有心
真係痴撚線

仲有你班柒頭
睇就睇啦
Fol咩low呀?

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

要拉呀
你班弱智又唔追post

你喜

拉

去老豆搵仔搵相

Tui

Sd藍屍相上去

其實啲認人post咪一樣

Pushhh

Btw我見到入面有幾十幅係便衣狗嚟
班黑警多得你班on 9藍屍唔少

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

麥當勞講大話 賣出170噸黑心肉
2014-07-25

【本報訊】香港麥當勞爆出疑用「黑心肉」醜聞。食物安全中心踢爆麥當勞講大話，麥當勞去年至今先後兩次從上海福喜購入脆辣雞腿及吉列豬塊，市民最少把約170公噸懷疑黑心肉落肚。該中心叫停所有內地福喜食品輸港，即時禁售並封存福喜進口食品。麥當勞推搪是發放訊息混亂而致歉，承認另有10種食材來自河北及廣州福喜

等我嚟叫醒你哋啦

有無人同我一樣好驚見到自己老豆老母

唔覺樓主放上黎有咩問題
大家其實可以報勁多報相上去玩

大把冇委任證嘅冒警暴徒啦

大家對 拉 嘅定義係咩

無撚用架

大埔12月26號和你shop 有手足發現藍屍谷Admin

一早話見到現場有人影手足大頭相嘅
打撚柒佢同整爛部電話

將老豆搵仔資料擺上去

然後又將手足話係便衣，屌柒班撚樣
Done

唔理有無用都report 左

我覺得直頭係黑警用自己手機影然後開tg放上去的

你知唔撚知好多藍屍睇住連登 依家佢哋唔知都知啦

講撚左幾個月
唔撚係多人report 就得 同埋入面data未必準同啱
最好做法係唔好傳同埋報假料污染個database

on9樓豬

我認我係sorry大家

無人理就無用，正如黑警都wfc我地連登公審

要有人線下做嘢先有用架

鏟post唔該

影返d 黑狗相比佢咪得 反正都係得個頭

我撳左啦，你地撳左未呀

貼bam圖啦屌你老母
道歉有撚用

真心低能
有冇聽過反串

tg有條友瘋狂改名扮share出嚟，叫人小心，實質係宣傳呢個groups.
利申：見一個dele一個

Pish

好多post都係得張唔關事嘅相，啱啱好我有啲藍屍暴徒朋友，我又去投下稿先

Report左好多次都未收皮

推！！！！reported

推呀屌